連登最新討論風氣

反政府/支那post：清一色正評，入到post d回覆得成班五毛自己發癲

愛爾蘭人講咗百幾年先獨立到算唔算鍵國？

黑字睇鬼到咩

咁如果愛爾蘭人呢百幾年都係屋企唔出黎呢

班鍵國撚最好笑係以為自己係本地派
人地出黎示威遊行=本地派
你班係網上指點江山既咪叫鍵國撚囉
明唔明啊?

事實上以前只係好少愛爾蘭人想獨立同絕大部分人都唔敢/唔想對抗英國，係復活節起義之後過多十幾年先正式成功獨立

你自己研究吓愛爾蘭歷史啦

條友咁快就比連囝bam咗

因為cc台班鍵國撚剩係識用正負評打飛機

re佢地都費事啦

自己圍爐打飛機

態度正確，
優美開始呢啲柒到應一應，仲要老作啲唔存在嘅嘢嘅低質五毛唔使多講，
乜鬼戲耍連登豬一開頭扮晒會講道理，畀人撚多幾句就技窮開始耍無賴，
根本應該當班五毛透明，佢哋導向唔到輿論就自然會失業。

五毛bbchu

五毛有語無言

五毛logic
五毛post正評: 多人撐
負評: 鍵國撚打飛機

一步登天？你班支那共產黨咪又係等國民黨同日本打完打到半殘先攻

五毛D wade